626到而家差唔多兩個月，有議員爆料你先開case調查？

屌你老母，無片嗰啲咁未死無對證囉
成班黑狗落晒地獄就啱嘅啦

原來投訴警察要自己查案 自己搵證據
連警犬自己人查自己人都唔洗做樣呀
即係好多義士係警署入面比人打都冇得報仇 冇CCTV比人打得仲更加狠

無人爆cctv，根本就死無對證，石沉大海